究竟係咪連狗賣廣告？點解一齣英雄爆谷片可以開咁多post討論

連登仔係唔係咁撚幼稚

唔滿意咪返高登

回家吧

爆谷片多人討論 係好合理